鐵騎士遭寶馬撞斃遺兩幼女遺孀啜泣：日日都唔知自己做鐵騎士遭寶馬撞斃遺兩幼女遺孀啜泣：日日都唔知自己做緊咩行屍走肉咁

仆街寶馬車司機起底未？
條片睇到眼濕濕

屌激動到copy多段字

咁嘅情況之下
佢要坐幾耐？

少過著黑衫

參考下呢個post，有錢有地位就唔會留案底

用車殺人輕判，係要睇用乜車、乜人

真正要私了

正義到低係邊度？